+++
title = "删除命名空间"
description = "支持删除已创建的命名空间。"
weight = 50

+++

支持删除已创建的命名空间。

**注意**：删除命名空间后，和命名空间关联的所有资源也将被删除。例如：将应用、持久卷声明、配置等删除。

**操作步骤**

1. 登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **项目管理**，打开项目管理窗口。

1. 单击待删除命名空间所在的 ***项目名称***，进入项目详情页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **命名空间** 选项，进入命名空间列表页面。

3. 单击待删除 ***命名空间的名称***，进入命名空间详情页面。

4. 单击命名空间基本信息标签栏右侧的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择 **删除命名空间**。

5. 在弹出的 **删除命名空间** 对话框中，输入待删除命名空间的名称。

6. 确认名称无误后，单击 **删除** 按钮，页面弹出提示“命名空间删除成功”。
